求問 月光寶盒3DW vs SNK NEOGEO mini

好朋友生日 買月光寶盒定SNK NEOGEO mimi好呀？
不過其實兩個有咩分別呀？

利申：game白痴 送人唔識揀邊款好

老番同正版分別

月光寶盒直頭連兩個街機joystick

如果送禮買mini 好似得體d

咁邊個係老番 邊個係正版呀？

如果計好玩呢？

都係果d game... 我部月光寶盒都係放公司同同事玩

SNK 是正版

Sorry 我真係game白痴

男仔會中意邊款多啲呀？因為我就咁睇 覺得月光寶盒好似打得舒服啲 SNK好似好細部咁

月光寶盒3dw 大制

月光寶盒大陸老翻嘢 另一個正版（不過snk都係屎） 知送邊樣啦

即係送月光寶盒 3dw?

我怕SNK個手制好細 其實會唔會嫁？

係

月光寶盒是中國大陸山寨出品

明未

明白 謝謝

可以另外買多兩個手掣

你送SNK 囉， 月光寶盒老蓮咁大部送都唔方便啦